太宰治：懦夫，碰到棉花也會受傷。

登報 陣係出呢句

係時代廣場重播達哥講一百次